人生冇意義了

有隻傻西跌落水

mhw未

成為緊傻西

快拉

毒鳥

毒撚

-.-

Molamola

我

?

你係傻西?
wohooo

我係

屌你嗰奶

你就傻

乜呀

想屌

傻型蜜蜂罩

noooo

想下好

wooo

應承wohooo